高普 - 亞軍專家

今季聯賽亞軍好大機會利記拎，
足總杯拎埋亞軍，高普就成功儲齊全套，成為亞軍普了

渣子

別高興別以為叫高普